唔好掛住抽水，之後立法會/區議會係咪都唔使玩？

又大灣區投票，點人數又唔得，唔好講肢體會報狗

有黨安法就一早收左皮啦

樓主問埋on 9 問題

此時此刻，我只想加速通過明日大愚，盡快掏空政府庫房，等班黑警都冇糧出，之後再由中共出手「打救」，俾公安武警取代黑警，希望十年內可以見到呢個攬炒嘅情況

On9

唔玩咪唔玩，仲有咩好玩

"於2020年原定立法會選舉被DQ選舉資格之人士於其後所有選舉亦以上述形式處理"
樓豬仲諗住玩議會遊戲？人地都唔想同你玩喇

立法會不嬲都冇啦
區議會依家又冇乜權

無機會再比你哋選

我當然知道冇得玩落去，所以果時初選又話選啲衝得打得嘅人去，我已經屌柒啲人跟本選啲人去送死。

係咪35+

你放心啦
下次選舉泛民泛粉，本土本土粉一樣會瘋狂式參選同投票

因為係大家心目中就係有得玩點解唔玩
投完之後再上連登同人講要杯葛要抗爭